食到呢三母女嘅話，人生係咪已經冇曬遺憾？

Lea Thompson 五張幾仲係屈機到仆街

有遺憾

呢對可以一戰？

阿媽留比你 兩個女我要

一人含我一粒丸